[fact check]港人去G20示威講先到底有幾先

原來早在12號當日已經有連登仔提出

注:本貼只為fact check，
liberate Hong Kong
暫時香港境內未見有人早過陳雲老師提出(境外是有的)，陳雲老師為G20示威提出方向並帶到FB層面成功擴大關注，功不可沒

推，雲粉可以收皮

mark 低先 唔係推住

己FC 係雲粉最睇唔起嘅兒登仔第一個發起G20 遊行